林兆波唔肯食餃子 - 陳也

林兆波唔肯食餃子 - 陳也

互聯網

楊天命預測，未來好多高官走佬，將會好大變化。明年三月，香港有個人出現，這個人好犀利，到時有可能變天。

半信半疑之際，澳門傳來動畫，全部契弟迎合甴總歌唱祖國時拍爛手掌千人一面的畫像中，一夫當關的林兆波兄，遺世獨立左手緊按右手。手，唔係用來拍馬屁嘅。握完甴總的手，波兄死命按着滲透全身火燒感那個Pepe冏樣，令網民起哄，封林兆波做前線手足。高調表態不合作勁勇武啊，拒絕行埋的波兄，極可能是楊天命預言三月變天的關鍵。

有五五波機會成為真命天子，波兄身邊的林奠，拍住手歌唱但明顯已經睄到枕邊人「不按本子辦事」。鏡頭捕捉到，林奠那副尊容，難頂過後母。家不和，萬事難興，內外交困的林奠，過唔到人間三月天，一點唔奇。

林兆波罷拍賀馬交，老婆同是姓奠的潘某假如站在前排，會露出柒樣嗎？直送國家首都，強制「食餃子」，是甴總明年整治香港高官上演插翼難飛重頭戲的吉時。高官爭住跳船的海難畫面， 有人已預先鼓掌。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

稅局聖誕激光燈飾之夜
19:00

「星火不息 燃點國際」集會
日期︰2019年12月23日(一)
時間︰晚上七時至九時
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦方︰張崑陽、候任中西區區議員梁晃維、民間集會團隊
已獲警方發出不反對通知書

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始